分開係咪一定會令人改變?

以前一齊果時無論幾努力帶正能量比佢哄佢，
佢都係成日發啲負能量post
無論讀書做野有咩不順都擺曬上網講

而家佢同左另一個一齊，
就間唔中放下閃，得閒就放下正能量
好似信左耶穌，神愛世人咁

係唔係專登串我都好，
見到呢啲update 真係好冤屈

有種有苦説不出既感覺
點解同我一齊時就一副諸事不順既樣子
到下一手就咩都變成順心順意

相反地我本身相信努力用心就可以維繫感情
相信一心一意就可以一生一世

最後一句淡左
用盡方法都改變唔到
可能係我木獨，係我悶
唔知點樣把情趣帶入生活

散左一年
雖然都享受自由自在
但好似已經唔識點樣再接觸愛情
根本好多野就係無得盡力
出幾多力都係無得計算
好多野最後都係徒勞
不如把心思放係有回報既野度

點解會咁

有d問題係冇答案的

等下
等佢番黎/等下一個

對佢已經無愛
所有感覺都只係源於自己唔甘心
亦唔會期望啲咩，唔旨意會得到任何野
好攰唔想再付出咁多

期望時間可以沖淡一切

其實佢似唔夠鐘意你